特朗普拍片叫示威者和平守法，叫佢地返屋企條片俾TWITTER DEL左！！！！！

GAP仲有

TWITTER知道示威者會聽特朗普講
所以而家DEL撚左佢呢條片，煸動示威者情緒
應該係想將示威者單野入特朗普數

侵應該係21世紀最佳dog Whistler
蠢d既以為侵叫人走
再蠢d既就聽到you're special thank you
以為讚緊自己

無理del 片
deep state 又出手

離撚哂譜

GAB IS THE ONLY PLATFORM WITH THE PRESIDENT'S VIDEO

推！！！！！

好大嘅官威

Lock咗佢Twitter ac 12個鐘 cls

跟住trump比人lock 左
同埋叫佢del3條tweet

國會都已經冇晒人，如果真係想煸動 Trumpers ，咁係失敗左喎
似乎係唔想畀人知 Trump 勸人返屋企，順便刪埋d選舉舞弊指控

是但啦
左派永遠只會見到Trump嘅衰野
右派永遠只會見到Biden嘅衰野
個polarisation 已經強到不可逆轉
快手內戰大爆炸好撚過啦

屌喇星

痴撚線

Dog-whistle邊夠極左黎呀

似乎係唔想畀人知 Trump 勸人返屋企
我正正就係想講呢個意思
等TRUMP支持者繼續搞大佢
之後最後全部入TRUMP數

而家左媒已經捉住朱利亞尼今日果句"Trial by Combat"
想話佢呢一句就係搞到今日暴力示威既原因
睇黎真係想清算佢地

我意思係有人想搞亂都搞唔大
我都有睇片，唔覺得 d 支持者會演變成所謂「暴亂」
民主黨當然想捉住 Trump 痛腳，入晒佢數，但僅此而已
唔會再發酵

發酵係指衝突升級

GAB有時係咁 佢SERVER廢
睇唔到黎呢度睇

今日共狗發情期

deep state machine

仲用tw

推

中共一定要整死侵，整到佢永不翻身

push

咁用咩

好心佢咪再用twitter啦 del acc啦

擺明想煮撚死trump, 之後登上場就話係trump 一手做成，叫支持者嚟dc 集會，但又唔阻止暴力，最後拉佢坐監

劇本應該係咁

請問你見Biden 有D咩好嘢？分享下

blm 帶隊出晒樣同 logo

做咗 47 年囉

一開始全力支持blm, 跟住選完即刻將blm 變condom

有乜問題 返乜嘢屋企
又叫人散水
階段性勝利左？
而家唔衝幾時衝

真係做鳩佢

假如我係侵當初會灰心，依家就寧願一拍兩散爆料

Anything else?

仆街twitter 配合左媒又屈鳩侵

支那又贏

Twitter deletes 咗侵侵既 tweet
但我竟然仲上到連登

有咩關係

侵個account suspended

FB ban 左Trump 24hrs from now on

家陣成個deepstate總動員出拿渣招打壓侵喎
侵又做過啲咩衰野

好撚癲 主流媒體都要玩到侵侵死為止..

唔打civil war真係滅得國
屌佢老尾比咁少數商家佬控制成個國家，睇票數都知大部分民眾撐侵個邊
侵仲想跟法律做嘢真係保守到

twitter

信科學，唔會on99叫人打消毒藥水針，對衛生同環境問題會積極啲

比較易攞到其他民主國家支持，唔會嚇走哂啲盟友，會爭取俾美國做返國際領導角色

不過你地睇開侵侵啲propaganda, 會俾到一百個理由反駁，淨係講選舉舞弊都冇得同你地拗啦

利申：相信共和黨會對中國會更強硬，等mike pence 或者pompeo 上位再玩過啦，侵侵冇㗎喇

Trump:邊個衝 邊個就係鬼！！

Del po再lock ac等你無得出聲，加埋msm封鎖
屌極權到仆街

講得出消毒藥水針就知你無乜點fc

消毒藥水針

大家算啦，牙侵已經徹底輸了，大家無謂再屈咩Deepstate啦，連彭斯、GOP議員都跳船，仲有咩好講呀，大家情願接受郵寄選票揀總統，繼續接受金錢利益都唔去解決支共，8964事件再次上映，西方民主自由之塔喎，咁嘅情況我情願奶共算啦，奶夠就去賓賓國或者加拿大退休算了，食屎味咖喱都好過食咖喱味嘅屎。

歡迎大家起底，我之前係撐侵嘅，但見到美國議會變成咁，衰L過支共

你search 下打消毒針事件既來龍去脈先啦... 你肯定因為唔信科學？

你咁天真以為仲可以覆桌？睇吓前晚既選舉

而連登永遠..

呢鋪咁都俾民主黨過到骨 共和黨以後食屎就得仲諗將來上位

左膠

Only after pleading from aides and congressional allies inside the besieged Capitol did Trump release a video urging the rioters to "go home," while still fanning their baseless grievances about a stolen election.
In the video, he also praised the crowd, who broke into the Capitol using force, stole items from its rooms and posed for photographs in the legislative chambers. "We love you," Trump said. "You're very special."

----

Twitter has done the right thing.

正常啦
同流氓講道理結果就係咁

trump都係死左膠

愛侵力好肉酸